\documentclass[ukrainian]{eskdtext}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\ESKDauthor{Вдовенко А.С. }
\ESKDchecker{Чабаненко Т.М.}
\ESKDsignature{ІАЛЦ 463627.002 ТЗ}
\ESKDdocName{Технічне завдання}

\begin{document}
\tableofcontents
\pagebreak
\small
\section{Сфера применения}
Основанием является индивидуальное задание для курсового проэкта, по предмету автоматизации проектирования компьютерных систем. Разрабатываемый программный продукт предназначен для применения в сфере проектирования компьютерных систем.
\section{Назначение разработки}
	Программа предназначена для выполнения моделирования работы логической схемы с использованием алгоритма простой итерации для двоичной, троичной, пятеричной и семеричной модели сигналов.

\section{Требования к программе}

\subsection{Требования к функциональным характеристикам}
Программа должна выполнять следующие функции:
\begin{itemize}
\item обеспечивать интерфейс для ввода логических схем, а также возможность работы с уже сохраненными схемами;
\item выполнять моделирование работы схемы согласно алгоритму простой итерации;
\item обеспечивать интерфейс для вывода и сохранения результатов моделирования в таблицах.
\end{itemize}


\subsection{Требования к уровню стандартизации}
Необходимо оформить работу в виде технической документации, которая включает: ведомость проекта, опись альбома, техническое задание, пояснительную записку, приложения.

\subsection{Требования к програмному обеспечению}
Программный продукт должен работать под управлением операционной системы Windows XP. Программный продукт разработан на языке высокого уровня.

\subsection{Специальные требования}
Специальные требования к временным и объемным характеристикам не предъявляются. 
\end{document}
